[股票] 邊間開戶口

用 HSBC 定 SCB 好.......

渣打夠平